點解一通又有驗證碼app 但又冇投資用嘅app

🤔

on9 驗證碼係金管局迫佢地要做
佢有得唔做?

點解牛牛又無

牛牛有apps login鎖手機 要短信驗證
交易都要密碼

一通乜鳩都冇

連最簡單嘅webapp都唔整

網頁版仲用緊flash
on撚鳩

browser仲support flash咩？

有唔係網頁版咩

網頁版咪flash!遲下全部人用手機版啦！

你係想講桌面版吧？

明白嘅唔好用一通囉Quit 一通囉我比一個建議你唔鍾意quit左一通佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多人靠一通先可以生存到你知唔知道啊得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左一通佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都用到我自己我自己都要skip自己因我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得唔鍾意一通嘅可以唔用Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

有flash browser. 我用火狐都仲得